木 村 拓 哉 開 微 博 舞 王 羅 志 祥 秒 關 注！

木村終於在自己的微博發出第一條問候，他在視頻用中文跟粉絲打招呼：「我是木村拓哉，我開通微博了，請大家關注我！」而木村的超級粉絲「迷弟」羅志祥很快上線，激動留言「啊~」並留下數十個驚恐表情的emoji。不少網友立即留言及點讚，助羅志祥追星，稱「助力偶像追偶像」，又激讚羅志祥是「實力演繹看到說不出話經典場景」。

小豬最尾嗰張型過木村好多

木村坐監?

光速屌...

阿舜

明明係十一哥嚟

山p最型

乜水

人地假假地都係亞洲舞王/光速屌西舞保持者
講到好似特登痴埋人到搏上報咁

實力演繹看到說不出話經典場景 呢句中文點解

目瞪口呆
大陸人唔撚識中文